數碼暴龍玩具討論區#12 三萬蚊可以過夜 但買唔到墮天

回帶區 :

玻璃心區 :

Premium Bandai Hong Kong購買教學
1. 登記做會員

2. 將你想買既野加入購物車
3. 前住付款輸入paypal/信用卡資料
4. 等佢運到，完
**Copy 高登原post 登高巴打3**

amiami購買教學
1. 登記做會員(一定要去英文版網站，日文版只for有日本地址)

2. 將你想買既野加入購物車
3. 輸入paypal/信用卡資料(未比錢)
4. 等佢send個email比你確認好運費先正式比錢
5. 等佢運到來香港，完

PS 同一個月既貨品可以一次過寄

**Copy 高登原post 登高巴打3**

有關20週年機攻略

BY 法蘭奇

BY FryingDog

唔算新機
到貨日期: 2019年10月

Megahouse G.E.M.
到貨日期: 2019年9月

到貨日期: 2020年3月
35000 yen 係愛呀哈利

灰模

超進化魂
到貨日期: 繼續得個等字

Figure-rise Standard 模型
到貨日期: 2019年10月

Kidult GK
有錢有空間可以買黎配G.E.M. 奧米加

Khzone GK
到貨日期: 2019年10月

到貨日期: 2019年12月

童夢EX
到貨日期: 希望仲出到

貴價扭蛋
到貨日期: 已到

實物圖 慎入

到貨日期: 2019年7月

有人收到35cm扭蛋未,係咪真係咁垃圾?

條友搶完1001 又唔開po

真係好靚，但真心唔捨得買，買左又得個擺字

傳話童夢廠Closed 左

cap 圖bin c

另有消息係話廠被捉，但老闆無事，唔知會唔會搵第二間廠

希望唔係童夢遺作

巴打原來係你

做咩自爆

唔緊要啦
好多巴打都有兩邊post

隻貴價扭蛋奧米加有冇ching有買?實物係咪真係一樣咁衰

白奧?

係

啲線位上色上得衰

有愛就可一戰

要大愛先得

香港邊度有得訂數碼暴龍figure

想入呢3隻

200蚊訂掉落咸水海

唉屌我係蜜蜂訂咗都無貨
蜜蜂同龍天都無貨就真係rip

有現呀 不過炒價 800幾

有位真好

究竟隻電單車墮天有得訂未？
定係我miss左？

應該7月

唔係好識對翼 成日都卡住啲野

巴打，可唔可以影下你對翼嘅連結位係點扭
我見說明書要扭到打橫，唔知大家係咪都係咁跟住佢扭

我都係隨便咁扭，用陰力就唔會斷， 或者你可以調整好對翼嘅角度之後先插落背脊
同件玩具係第二個屋企，所以無辦法試到比你

對翼係幾麻煩，由於奧法個膊頭同埋對角都幾阻訂，所以對翼好易撞到
我唔係好識講點樣擺，不過調整對翼同時我記得都要調整下個膊頭位

精孤應該仲有模型
大陸野你咪係返馬雲訂

佢係好實好實同埋好容易hi到膊頭
另外隻手插落個身嘅嗰個關節你係咪都係未去到盡，突咗一小節銀色出黎？我隊咗好耐都去唔到完全盡，隊得入dd已經好容易膊頭刮胸甲

啱啱諗住訂X抗機
發現港魂開得兩日...ON9？

係咪特典版咋

手插落去個位係可以插到見唔連接嗰銀色位
大力小小就可以，我一開始都好似你咁
同網上有啲評測影片，可以參考下人地點插對翼

你地就好，我仲未收到貨，可能永遠都唔會收到

可能過多排有人放二手或者再搵搵淘寶

巴打有無評測link share?
對翼真係好難搞

5分鐘開始，有幾詳細嘅翼教學
有需要嘅巴打可以望望

個頭角有d灣其他ok

好似還好ching可唔可以淨係影個頭睇下

如果直就perfect

我嗰隻拎出嚟三隻角都彎

LM

巴打個箱自己整？

就咁睇好似問題不大

墮天開左訂喇？

網圖嚟

即刻去問玩具鋪先

邊到有得買番天使獸加細代 同綱鐵加大佬

新手唔識
買返嚟係咁，定要自己砌同上色？

自己砌同上色，你當好似砌gundam咁

想知隻奧米加同之前果個有咩分別？

個頭唔同左
牌子唔同左
同內裡都係bandai

誠收gem 天使加細佬 鋼鐵加大佬

yes,
宜家又開新訂但唔含貼紙

我就覺得笨大好似撚緊狗咁，又係換湯不換藥，係咁消費磚頭機同fans

不嬲都係 有錢唔賺咩
不過最白痴係該出唔出
出埋哂垃圾
唔係話佢出超進化魂唔得
但可唔可以繼續出D-ARTS
04機又唔出

Confirm 有得訂？唔覺有post講話出，定係未知發售日期？

推

前幾日係"XX一扭" 訂左,本身都唔肯定鋪頭會唔會扣起特典另外賣(鋪頭都無答實我包唔包),
依加開訂2日無特典,咁預左到時唔包特典都得

利申:上次訂魂限比送貨佬搞到好煩(又唔準時,又唔預先打電話), 唔會再自己訂

呢度有無人入左megahouse黑戰

話說曾經有一刻想入，但見到佢個背有勇氣紋章唔跟TV果個ver就無入了

有
全部究極體都入

入左，唔爭在la

因為擺明懶鳩用返同一個模仲要貴過戰

朝聖

嗰度我淨係記得大風到仆街

夜晚睇埋獨角獸仲正

我前晚去影 凍到我喺附近商場即刻買咗件衫著
東京呢個禮拜都好涼爽 同香港冇得比

嗰個位涼起上黎，真係好似比其他地方低五度咁

btw，七月都仲涼緊咁好
我五月尾六月頭去都熱咗兩日

可能落足成個禮拜雨 長衫長褲都凍
本身想去埋光之丘都冇時間去

落雨咪好多行程都要改囉

光之丘喺邊度黎架？如果正嘅下次睇下有無時間去

童夢個3隻 邊度仲有得買？

其實係4隻
白奧紅蓮黑奧法姐
不過估計你都唔會理黑奧

係咪出埋隻戰鬥暴龍？

頭4隻隔左咁耐 係咪絕曬版

carousell仲有 師兄你係收就快
間廠收左皮 絕版會火箭
我本身訂左都無貨比我
搞到阿爾法要炒價入

巴打幾多入
頭兩日有見過780-800，之後上咗1000，而家1100-1200添

$1000
童夢呢間嘢出得咁好就咁快收皮
隻白奧真係愈睇愈靚

你.... 有無留低個盒嘅件........

張圖我上網搵咋無裝角嘛
我自己果隻唔po啦廢事有機會自爆

我都係唔記得裝，跟住掉咗
好彩第二日垃圾房揾返

其實以佢個價嚟講用料唔太好
膠輕薄脆
所謂合金骨架亦貌似會生鏽

前年去睇獨角獸時經過，當時無為意呢個係咩地方，淨係覺得呢棟野好特別
返黎有人提我先知，好後悔當時無影到相

進化魂呀

早兩個月俾我300$賣左出去
始終都係對x抗麻麻

初版d art卡魯魯仲值幾錢

咁大鑊
我重訂曬之後果D
問咗訂果間鋪淨係同我講未有消息

尋無此人

呢隻

可以叫佢退訂架啦
我都訂晒都退晒訂

上網搵用咗我十秒

下次善用下自己部電話ok？

下次識用y拍

仲有邊幾間廠出數碼暴龍figure?

SHF, GEM, 童夢, 超合金魂, 扭蛋系列

$1000

咁你咪放3000囉

咁你又上連登問?! ON9仔

咁我好心D 排$1100

咪撚理呢條撚屌啦，佢MB post做完過街老鼠呢度又黎

記得盒墮天之前精品有現貨都係買$1200至1300左右

我淘寶當時買現貨$630人仔

你班友真係好無良心

聽我講，hold多十年八年，等市面完全絕晒跡之後再放出黎，八千蚊都有人要

呢樣真

隻慈悲奧米加qc好差
三隻角都頂到歪哂

似衰過扭強質素

諗緊放唔放好....擺住先觀望下

hold多10年8年就30周年紀念由頭出過啦

我既話賣就應該唔會賣
但應該唔會擺出黎，之前仲留左位俾佢
btw你地邊到買？
我孤仔訂連初回特典575

有冇特 想收個特

孤仔

有特,唔放住啦

之前快閃見到有，我$50入咗塊特典，好靚

邊度有 我見有地方賣$100
唔係好多100買

唔係好想

初初賣50，見到勁快賣咗3份，後尾改咗80都好快賣埋多2塊lu～

二手都要哩個價

暴龍機呢

有無咩消息？

已買晒, 除左黑奧

紅蓮仲係好平 唔值錢

童夢都執7左, 遲下隻隻都會升價, 供求問題

啲人話童夢唔係執喎

有人話 老闆比人拉左

放d art墮天地獄全新 850
有5盒

啲人話突然間某幾間店有大貨番

同時舊有既單強制退哂,新貨上架變哂4位數

邊約間咁仆街
開名唔訂佢鋪

有大量現貨又賣4位數果啲

聽講係

有大貨翻, 但點解得番幾間淘寶鋪有賣? 仲要炒價賣1000人仔喔親!
好彩一早食小炒700幾港紙買左奧爾法先

想後追就快啦

想問下杜納斯獸係唔係上左色同關節識唔識郁

我儲緊皇家騎士

正呀喂

屌 自爆左 仆街
唔好推

上晒色，關節識郁，我之前都買左隻究V龍都幾好，唔訂實後悔。之前有劍王獸現貨冇買，現在都停產，飲恨……

究極V龍原來出左
而家仲有冇得買
另外杜納斯仲有冇得訂?

V龍，劍王，一早賣晒，停產。 杜8月尾截訂，唔想飲恨淘寶訂左先，貨到比尾款。

下? 用淘寶訂?
唔係有官網訂架咩

咁你官網訂，訂到既話

有冇方法可以買到劍皇同究V
另外上面隻墮天係唔係未有預訂?

總價每隻98人仔，3cm高扭蛋size, 仲要同低能比卡超crossover, 7上加7

都係淘寶架啦...
貨源係大陸

btw點解真係唔覺墮天預訂

圖都出埋

咩廠出架 google 過唔見有相關的圖

因為真係未開

有無人放售？收集左好耐都未收得曬

收幾錢隻先係重點

你放幾錢隻？

唔係好知價，你收開幾錢隻?

有戰鬥暴龍，不過個頭頂我揾野吉過黎做鎖匙扣

而家收唔收墮天地獄d art好
以前買過隻返黎但d膠老化爛左
定係等上面隻連埋部電單車先買

墮天地獄張圖都唔知係幾耐之前既圖來
等左好耐都唔出，反而入左mega果隻小妖+墮天

我有隻大姑拉

原來有咁多款
我一直得戰鬥暴龍同機甲龍獸

我自儲01, 目前有天使、巴達、亞古、暴龍、馬哥、迪路、比多、奧米加、加魯魯、獸人加魯魯。

屌好撚靚

部車30cm 長啵

買多隻咪得

我怕佢d膠會老化爛左
之前試過

講問而家log on賣緊200數果隻數碼暴龍機係第一代既怪？

死貨唔需要入

係復刻定係咩？
之前pb買咗兩隻復刻（240x2)不過唔係盒裝
見到依家呢隻同最初盒裝又好似一樣

呢隻？美版復刻
有買日版唔使再買啦

美版都復刻就唔該復刻其他機啦

請問有無人知gem 電單車墮天開左訂未？

lm得個睇字

見淘寶仲有童夢 戰鬥暴龍訂，間野係咪收咗皮會無貨收

唔好冒險巴打，寧願比多少少到時買現貨，戰暴咁高人氣必定量產

啱啱FB見到有店開左GEM電單車墮天，3118

投降幾時有d arts 比例

邊間

26號先開訂

好想入返真紅 GEM

只想要shf

咁大隻真係display唔到

唯有係咁

想問下呢隻關節識唔識郁

點會識郁, 買SHF果隻就任你扭

旋拍有個台灣佬炒價放$2200, 仲要有2盒

值錢咩, 同一個模, 連背紋都唔改

五月開咗訂

9算呀屌

3千幾蚊, 可以炒價買入 Hottoys Ironman

想當年我淘隻Gem隋天爆烈都係639人仔…
依家坐車貴5倍…

咁撚抵

3千幾蚊我買2隻Hottoys玩算，Gem唔撚值。

三萬八yen我買兩隻metal build玩算

奇就奇在坐車個模幾年前已經出左，見最近有人討論，依家先開訂，擺明mark高個價，睇死班玩家幾貴都會訂。

呢隻淘都係2300人仔 計哂運頂盡都係2700HKD
香港開D價差咁遠

因為香港大部分引要交鋪租，淘寶多數是網店，成本問題，考慮緊淘寶訂。

貴過日元價咁叉多既

淘寶最驚假野

唔會假，翻都翻唔切模啦。我之前都在依間訂隋天爆裂，639人仔，貨完全冇問題。

日元原價都無咁平，佢點拎到咁平貨源？

你都識講係原價、官方零售講，批發價、供貨價我知既話我自己開鋪開訂啦。

真係咁平訂一隻淘寶一隻官方先

訂都咁平

唔係跌價跌到639?

頭先搵淘寶呢隻要2200, 有無link 邊度639? 我想買多隻display

當初訂價喎

我記得精品見過有現貨$1100擺一段時間
但太大隻好難display所以冇買

出果陣係跌價 出左真紅先跟住升

究V龍 係我淘寶以來覺得最有價值，可動關節!

借問聲呢間khzone仲出過邊隻

Gay獸，社納斯獸，金色v高哮獸

墮天真係慘過隻狗

好彩訂貨果間有貨比 奧法獸好正呀

好丁到

近睇略有不足

死la 超進化魂已經好耐未更新la 基爾獸呢？？

望就望佢出劇場版果陣再出返
正常都會諗住果段時段食住條水掛

好想齊8個細路呀

死LINE

想問黑戰邊到有得買/訂 之前去日本都唔覺有

淘寶有，645人仔

堅野?

堅過石堅。

絕左版個啲邊度有得買返 見淘寶都無

話明絕版，仲點會搵得番，除非有人割愛放

仲有其他副廠出可動/不可動？

幫手入d 貨先
唔想佢死

呢度好多ching反呢條line
恨不得佢永不超生

仲點會幫手買

真心r 爆頭
還原度、誠意、可玩性、價錢全部都好好
宣傳都做唔少
可能除咗亞古 加布 其他非 fans 無興趣所以滯銷？

基爾無都還可以
01 仲差 3隻先齊人呀
集氣呀大家

係啲巴打純粹追求完美變型

後面要零瑕疵先算係變形玩具

我暫時玩過 加布、甲蟲，兩隻都好好
同埋個系列由以前到宜家都係盡量少瑕疵
好難完全零瑕疵
真心已經好好技術

入咗01-03 為嘅係童年回憶

個人對呢個系列真係零興趣

好多次行過肥趣見到特價都無意欲買

問題係佢隻隻都好多sad位
隻天女獸我買左4隻個頭先正正常常冇事
前3隻一隻個頭髮根本唔係裝上去, 係用膠水格硬痴上去, 仲要斜嘅
另外兩隻面塊合金一隻有粒野痴喺上面佢照噴埋一舊
一隻塊合金補過色, 仲要深淺差好遠

其他佢粗暴組裝搞到啲ball joint變左形我都自己磨返平佢當算撚數

想問04係咪唔會出機，想佢出齊

04已經被 bandai 拋棄

對天女無感 未入
好想 01 八獸齊人

有冇人會訂單車佬？3千約蚊夠call G了

邊度有開訂？

7至30左右

天女個膝頭哥甩左出來

我果隻右手開節回彈Tim

我訂左，旺角訂開既玩具店訂

重有冇得訂？

巴打買到SAD平放出去再入？
我個隻大脾肉位有黑痕，要用擦膠擦，另外迪路獸單耳塗裝暈開仲有崩色⋯⋯不過我展示天女獸個面，當睇唔到算。

玩具鋪賺死

淘寶大把

有冇人識日文寫信問bandai係咪死超進化魂line😭😭

咁耐唔出多數壽終正寢

但係仲有比丘基爾出左sample都唔繼續出埋佢

Bamdie都唔係第一次CUT數碼暴龍既product line嫁啦

出左模, 唔代表要大量生產, 明知冇人氣冇銷售, 賺唔到錢出來把撚咩

20週年方塊機 香港仲有冇得買

第2同4代係咪無計劃過出新figure

如果G.E.M出金鋼武神獸就正

超想要金剛武神獸
之前童夢明明開左訂出呢隻
點知其他兩隻出左,佢就無曬聲氣

唉 我只係想一要童夢/GEM總只大大隻嘅白帝
就可以完夢

SHF太細 完全唔夠霸氣

理得佢,總之有貨係手就係贏家

無啦無啦
戰暴呢

其他全部未出收得皮

出面搵極都搵唔到，唯有淘散貨

想問megahouse奧米加仲有無得落訂？邊到有得落？

有, 淘寶, 香港截左單好耐

成個yahoo拍賣都係

Y拍750至800蚊? Noway~

請問點入手?

好L高質

大毛？揾唔見有上色圖

邊度訂架

上星期賣左俾人500$連特典

唔知電影香港上唔上呢

收到貨, 398人仔, 令仔無咩大Sad~

新手想問下 淘寶係咪預左唔係真貨??

我想訂呢隻戰鬥暴龍獸

頂，香港有得訂做咩走上支國訂

香港邊到有?

藍精，孤注

影黎望下

正喎

散貨、QC貨來講算係上等，好小瘕痴。

其實都係一樣

咁多隻最滿意最令都係究V!

最終決戰
即係終於可以買得 之前skip晒

我DLLMCH

見特典得一日miss左
嬲9唔撚訂

得張貼紙，唔要都罷

摺咗童夢之後，笨大即刻出隻奧X
但屌你呢隻奧X又係同之前隻OMM同一個系列，即係大扭蛋垃圾質素

觀望下X2有冇暗MON先

咪又係要買

明明x抗係一個幾好既提材，唔明點解遲遲唔出figure，但唔想呢個廠出，對上一隻好撚垃圾

出淨三隻 好心出埋去啦...

紅蓮都死幾時輪到三子

sorry呢個真係唔會買
OMM出得好差，d塗裝出晒界

我諗緊搵唔搵人重塗好

照買，買返黎唔岩心水先放
隻白色奧米加我買完拆黎影相一次就賣返出去，仲收多50蚊唔使蝕車費

邊度仲有得訂Mh 奧米加

睇相同 童夢個隻無咩分別咁

但童夢我至少可以擺下其他pose，同有d合金成份
OMM我之前都想買不過見訂唔切冇特典就諗住衝現貨算，睇完之前d巴打post嘅圖真係直接skip
$50買咗特典算

自膠原來上面POST左

網圖?定你自己

梗係網啦邊有咁好技術

右腳半隻直接油黑模仿陰影角度？

冇影啦
鐘意自己follow研究下

要砌???

要砌

咁要上色 不了

岩岩預訂左隻金甲龍
預訂有限量電鍍版 希望出貨好好丁啦
佢之前出過金剛武神獸
大陸又炒起左

究極天使閃光暴龍黑暗戰魂

這間廠既金岡武神我有，依隻我都想訂。

就黎2年啦佛誕啦

講得冇錯，所以我話想下，等現貨

巴打知唔知幾大隻到？？

竟然咁撚耐

請問下依加仲有冇邊到可以入返NX系列?

現時點有，價格炒到$2xx。 好彩之前入左3隻Nx 紅蓮

成個nxedge系列啲膠都好臭
又手軟腳軟

手軟的確係，但聞閪咁聞未試過

都幾正

賣點係邊先
同人黎講唔錯
但要賣就同khzone差好遠

呢隻我都剛剛入左，係唔錯。

不是吧，咁Kzone果隻應該叫神物，想當然697人仔入左，仲有可動

其實邊間廠
早排太多出v龍都唔識分

師兄！ 緊係正你隻V 龍 ！

但我遲左，而家想買都無了

果陣有劍皇獸，又係Khzone, 諗住現貨會跌價，點知又停產，飲恨!

我而家即是沖左佢隻杜納斯，否則可能又要飲恨了！

咁衝左顱骨先再講

唉又GK

你唔講我都唔知... 即衝

但係呢隻既頸，腰，股係咪無關節？

全部都有關節，同金岡舞神一樣

有無人知meghouse 系列

紅蓮/墜天無電單車/暴龍/戰暴/加魯魯/鋼加魯魯

通常幾錢收

同埋4代呢幾款收幾錢

大家好 如果大家係高登過嚟嘅話應該知我係邊個

好正

正廠唔出唯有買淘寶

先自貼一幅

錯過了，唯有等

機易壞，只儲卡同公仔

無啦啦咁多圖

貼張墮天出黎衝擊下先但懶執

左上同中間最上好想要

左上，上中都想要
好似可以合體，好正
04真係唔知幾時先有機會復刻

奧米加派貨未

9月下旬嘛

Thx, 已訂一隻

巴打，你有無買到 khzone 隻閃暴 同 劍皇？ 有既，可唔可以放幾張實物圖黎J下

我買唔到都想睇下圖。

Khzone 大門大獸不可動的，要搵藍定膠或aa膠痴實關節，好垃圾，唯一好處夠大隻同埋上色令，幾個月前放左。劍皇我冇買，飲恨。

閃暴咁都是不了

超進化魂既基爾獸係咪唔會出

條line終極死貨
見唔到希望

商家冇理由做蝕本生意, 有D-art、NX、童夢已經足夠屌打, 仲出超進化魂的確不智。

喺孤仔見到有個數碼暴龍卡珍藏開訂有歷代主角
值得入手嗎？

屌你笨大出親乜乜魂都搞爛條line
keroro魂都仆直左

嘩你連app loader 都有

Keroro更加唔洗講，死硬line
數碼暴龍出既機會大過Keroro

有冇圖?

加埋得14張卡收$220?

好吸引

仲有個珍藏卡匣？

220蚊係包晒2set共14張?

好似係

訂 唔洗諗

之前果套卡我都想收。。遲左無訂 而加又貴到

之前係一樣? 幾錢?

有無Ching 見過呢set 野

孤$748

keroro魂點同
用料造工完全係蔗渣味道燒鵝價錢, 佢賣一百幾十就大把人買嚟粗玩

超進化魂用料其實幾靚, 係啲人唔鍾意變形玩具, 始終佢地係想拎嚟擺

唔郁得?

cap 錯淘寶貨圖
係想問GEM megahouse 嗰系列

仲有特典送

有無孤仔既圖?

已訂

item number?

我今日都去左孤仔訂卡了
想問佢地到貨係腥短訊定咩？

31213

wtsapp

好 其實我幾個月前已經開始喺果邊訂野
不過好多都未有耐到貨
所以想問下程序

上次奧米加慈悲個特係普通一張紙?
定一塊版 有冇巴打影黎睇睇

有右邊

卡紙

呢set係咩系列？幾正

唔郁得
同之前隻慈悲奧米加同一系列
上次qc好差

2014年 15週年出既GEM
有哂八個細路

希望figure-rise果款模型會出落去

諗緊訂唔訂好 上一隻真你幾伏下

上次果隻qc差到咁,唔洗諗啦.....

已訂

到時出貨貨量炒咪一樣炒起
就算白奧出得幾衰，照炒

Gem

想訂 實物差放返出去算
留返個特

我最仆街係訂左2套卡，應該會蟹

哇，跌到350，好彩走得快唔使蝕

卡有得攞了

佢開箱個隻既話100都要考慮

訂左2 SET, 爽

好靚呀
不過唔係咁鍾意第一代張咭用奧米加而唔係戰暴 雖然設定上主角最終真係奧米加

個post 唔見左？ 啲人有乜comment

訂完轉頭有

肯定太多人搶住要，del post再提價賣

係咪呢個呀 係既知點解放350加冇實物圖啦

胸口係咪做緊底特律變人爛甲既效果，仲衰過係淘寶買散貨瘕痴貨

邊度有得訂隻電單車？

仲有兩張大合照特典卡 好撚靚

Yes

睇唔到有特典卡

Thx bro, 聽日拎，訂左2套

幾錢？岩岩買左現貨258

我孤220

訂價$220

又平又正

之前未再版仲平

即係咩？之前有出過依幾款卡架啦？

係，一模一樣，但冇1張特典

係咪好耐之前架啦？

孤仔仲有得訂 $220 2套 訂金100$

到貨仲有得訂

仲有冇可能買到呢隻v龍

今日先係YUNG訂 210

咁岩係yahoo jp 見到 成四萬二一張卡

即係幾錢一套

佢220個價一次過比你訂晒兩套
一套有6張另加一個兩張卡既特典共14張

今日入手左

呢2個我都有

賣凱薩黑獅

有無人知香港邊到有得整？

◈ Precious G.E.M.《數碼寶貝大冒險》究極V龍獸

◈ Precious G.E.M.《數碼寶貝大冒險》墮天地獄獸&貝希摩斯

有興趣 tg: spinviper

唔知仲有幾耐先派奧米加呢

有興趣

邊度入

我嗰日落MK咁啱見到有，所以入左

想問下呢盒仲有無人放
幾錢到

好多都發哂黃400-800$

全新都黃?

我果隻..黃左...

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

依隻好多年啦 就七八年？

最令係依隻, 有2盒, 未變黃, 仲好白

對依隻無咩feel

係咪對動畫版果隻有feel

等更月底隻gem

果隻好大盒，已訂，$18xx好貴

依個年代1800$算平好過shf都五六百一隻

我果隻長期display 都冇發黃，不過甩電鍍就真既，果層電鍍鍍得好雞

其實講真數碼暴龍有邊隻唔係炒，除左變型系列蟹蟹地之外

數碼暴龍有咩好炒
又唔hit, gem啲QC,都廢過人

連NX系列都炒，事實

除左奧米加其他都跌低過開訂

幾多年前，我inns睇隻NX紅蓮騎要$278wo

爆米嗰陣賣160都死貨
特價嗰期賣到120
而家賣晒先嚟搵梗係貴架

照你咁講D-Art 奧米加 初頭都賣500蚊唔算炒。
想當年NX 紅蓮$110福利入左3隻

NX奧米加，好早放左一隻$180，依家得番一隻留自己……只怪自己On9

紅蓮個陣訂入 見奧米加炒驚佢又炒起

原來炒狗嚟托價
嘥我口水

都冇話放

隻奧米加gem有無話幾時有？

d art仲靚過gem啦

尋日Carousell 收左隻D art 紅蓮 無盒 $150

剛剛見到，鐘意小丑王的可以睇睇。

但只得淘寶

Art Book 好似幾正

機就3月
ArtBook就4月

冇得合單收你2次運費

有冇Link?

淨係買book算

有冇人放15周年既卡？

大力一推

3.0機開左訂未冇留意

開左

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

新嘢？

係 mh社

好肥膧

隻腳有d怪咁

模型定figure定其他

模型

有無20週年超龍 紅蓮版既路線圖？

Meghouse奧米加到貨未？ 見日本賣緊

腳好短⋯⋯

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

邊度仲有得賣gem 戰鬥暴龍同鋼鐵加魯魯 啱啱入咗手奧米加想湊齊一套
btw 奥米雖然堅高 但真係型

派左貨?

現貨幾錢？

我都入左隻奧米加 土地問題有少少想放隻戰鬥暴龍同加魯魯 師兄會唔會有興趣

加魯魯放幾多

邊度入？幾錢入

$1600 左右
勁大隻

收鋼鐵9魯魯

當垃圾掉左

屌我誠收

依隻好似出左假嘢

有啊 點聯絡你

師兄戰暴放咩價？ 留tg

有冇師兄放gem真紅蓮騎士？

tg咗你

有無Ching 知呢個系列仲有無得賣？幾銀

綠兩個魂限好貴
其他有D有再販過
3百左右應該有1隻?

好似得左面四隻有再販過
綠兩個魂貴成點？

綠色每隻好似一萬yen 左右

邊度有？

4萬2隻就差唔多 香港好難搵啦
自己上日拍睇

冇人買?

本身都想訂 但係見到隻慈悲
到時出貨 睇吓開箱先

好似出左 有無人砌完啦

唔訂上次隻仲衰過扭蛋 官圖無端端好 大貨啲走哂樣 包裝on9包到對角彎哂

屌好似幾撚難砌咁

幾塊咋喎

不過比想像中靚
之前屎忽痕買過兩隻三國創傑傳
砌完先知要自己噴油先有封面咁靚
邊識

旁邊應該有幅素組圖睇

屌，訂左孤仔食炒價

行既佢應該會改返價

有冇高手已經噴埋油成隻封面咁靚

岩岩啪完

素組都唔差wo

都ok架

分色唔錯wo

幾正架

素組都咁靚仔？

係

陣間衝盒先
咩價位？

白痴一問 素組係咪即係無噴過油就咁砌出黎既意思

另外想問有無巴打會放日版電波暴龍機

係 齋啪

想問埋
以前去開精品孤注買模型
宜家精品不了
有冇平靚正黃店推介？

福利

深水埗玩具街

有冇多啲圖睇下

自己買黎啪

隻戰鬥陳欣獸齋啪噴光油已經型到仆街

冇玩開模型 係咪應該買返支光油噴下隻戰鬥暴龍獸

呢隻噴光油啦，閃先型

諗緊入唔入多隻

隻奧米加係咪都係照抄舊模

冇人討論

好似個個都係買左戰暴咁
利申：我都有隻戰暴喺孤仔未攞

之前驚伏冇去訂
但睇完成品圖就決定狗衝戰鬥暴龍獸同奧米加獸
不過冇鋼鐵加魯魯總係覺得好怪

一撚樣 啲角尖左啲 變左少少咁
對上果隻好似成十年前都黎

奧米加無人理

其實戰暴受歡迎啲既

應該砌好先噴定係噴好再砌？

欢迎光临, 香港与大陆接轨

係咪大家都預佢舊模重用

對奧米加無情意結
始終戰暴同鋼加兩個獨立一隻既時候比我感覺係精彩過兩隻加埋做奧米加果陣

鍾意奧米加都係鍾意暴龍劍勁型

個盾真係型到喊

準備好開箱儀式

咩版本?

冇訂呢隻
把劍舉向天好阻位
之前就訂左x抗體

日版

幾錢？

好似買左二萬二定三 附近啦

日本買勁大盒

運番黎咋 公司有野運番香港 乘機啪埋落去

奧米加情意結係有, 不過限於我們的戰爭遊戲ver., 機械化就不了

香港有邊到有現貨買幾幾到

繼續求日版電波暴龍機

自己噴

日本玩家改

改左做黑戰暴？

你都係番去吹奏藍田人氣皇啦

今次隻戰暴真係型到丁死人

我都岩岩砌完, 戰暴完勝奧米加, 唔係執都型到爆錶, 期待鋼鐵加魯魯!!

會出？

繼續求15年電波暴龍機

carousell 大撚把啦, 900至1000蚊收到。

福利戰暴炒到350

因為奧米加蟹左, 要靠戰暴彌補番。

可唔可以俾返呢幾隻我

唔可以

奧米加唔係第一次出，有乜好講，要買之前都買晒

頂唔順件袍變咗高達翼

邊度仲有戰鬥暴龍賣

巴打有冇睇到咩價？

今日行旺角無曬

尖沙咀邊到有？

有無師兄知道隻X抗係郁唔郁得

新港有玩具舖咩？
星期日諗住買全旺角油麻地都無哂

係有愛一出就買左啦

唔通買完拎住佢去發夢咩

食炒啦 依家搵唔搵到都成問題

有冇巴打放gem戰暴？ 有損冇盒都收

前日拍賣網收左隻好平

大概幾多？運費呢？

旋拍咋嘛 面交
700$

咁正！ 我見出面二千咼要

巴打執到平野

我之前收隻暴龍都要成千

隻暴龍現時點格仔之前有隻450$少少花

好似有見過 現時點 d 二手貨好睇彩數

尋日去屋村卡鋪尋寶，竟然比我搵到古物，$5一粒，童年回憶

有冇師兄都有咁既情況？

下
我8舊咋
全新

睇完成品好想買 邊度仲有戰鬥暴龍獸賣？

模型倉返左戰暴,加到318
不過眼見都係得返3,4盒

有冇師兄有咁既情況？

無 不過我痴頭角既貼紙發現短左包唔晒

你可以拍埋晒？，個肩甲冇頂住咩

因為我淨係砌到頭同心口

新手一入

發現都有d bug 同個胸好平下,砌完要大執一下

其實係你冇啪哂落去
不過你喺砌好膀頭既情況下
係好難啪

我就係知好難啪
所以啪左個join位個件
先再砌埋其餘部份

即係我將 C2-3呢件部件
啪左落 A1-6 先再砌埋其餘部份

之後
仲要小心轉幾轉 轉順個join位先
因為真係好實

師兄影張相黎睇下🙏🏼

新個隻奧米加冇咩人講既 係咪唔值

邊隻先 模型同舊個隻冇咩分別

改少少 星期六繼續

有沒巴打有童夢隻白奧米加獸想放

笨大10號開訂個隻

連紅蓮騎士放 2千1

新個隻x抗奧米加大家點睇

炒高D, 絕版了

紅蓮會唔會再版？想要好耐但好貴，後追唔落

咁叫鬼，我買果時5xx人民幣

笨大唔係出x抗系列咩

諗緊白奧,黑奧,紅蓮 3隻一齊放

發覺自己好好人

賣太平啦, 單係白奧都已經12XX元

依加我知有地方仲可以6xx入手

where?

講完又咪係俾人買黎炒

你可以Fake下人

等更gem隻奥米加派貨

港版已經到貨，岩岩收到取貨通話，好那貴，你訂價多少?

我五月訂 好似千七定八

我好早前唔知精是藍，1869元，我屌佢老母!

唔好攞囉

比左200訂，唔攞我邊到買現貨，唔攞佢set 20XX元都有人接貨。

真。用家
求pm

個人認為可以一戰

幾年前買左d art隻奧米加，但個陣入初入坑唔知模型比太陽曬得多會甩色
而家總算有隻x抗頂佢個位

其實隻野郁唔郁得

應該唔得

唉 咁唔洗買

聽日港魂做免運費
訂返隻x抗先
但出年7月先到貨

巴打可唔可以話比我知？真用家

想請教下 隻新戰暴 如果係想噴光油
我應該係砌好先噴定噴左先砌呢？
Thanks

Shit中伏tim，咁都要600蚊

上次慈悲出到咁
唔係死忠都唔會買啦

今次呢隻都係大蛋咩？

有冇巴打知童夢奧米加邊到仲有得買？

食炒啦，廠都執q左。

呢隻睇落都幾靚仔，不過好似係不可動。

有無ching知邊到重有戰鬥暴龍？大約咩價位？
返工lunch time出去都揾唔到

請問究V同隻奧米加邊度買到？

尋日見到灣仔得一間有貨，但係$380

ULTIMATE IMAGE

黃埔奇趣 295

自膠298

圖係素組冇上色？

尋日行過唔見有， 得奧米加

早排以為hk唔會有得訂，就去左孤仔訂，訂價成$7xx, 唉

Same

港魂cancel order 再撳過慳返40運費

Same as u, 孤仔食水好深, 賣748...

應該日版啦 行會平返

會唔會平差唔多2成……

佢會跟返網價+$40運

好彩暴龍機有在孤仔訂，2部共慳80蚊。

姐係交收時同佢講返網做緊600，我比640算？

打錯字，冇*

新pool有情報未

自膠
覆錯POST

rearise?你仲有玩？

要買既一早買左

賣緊399好平

有無人知邊度仲有20週年機

收鋼鐵9魯魯有冇ching 割愛

旋拍有$400你唔買? 想平收就免

我想要大和坐係上面個隻正價再加錢 誠收

旋拍有，2手900元

邊到仲有戰暴買

個隻係9魯魯

反正都係藍狗一條

Gem ? 旋拍都有2500

Figure rise standard

榮興 上星期都仲有 $269

有冇巴打知九龍區仲有冇

等咁耐都完全冇人出過帝皇龍甲
真係完全冇佢fans咩

利申覺得奧米加好樣衰

SHF?

SHF帝皇龍甲好高質，講緊戰士模式嗰隻

我買左2隻NX 奧法, 3隻NX 紅蓮, 之前福利做$110特價。

任何系列都好少出佢
超進化魂d二打六都冇佢份

上盛之作

Keep左2隻

邊到仲有figure rise戰鬥暴龍獸買

有冇人分享下/放數碼暴龍卡

我一黑一白

有，inns大把

inns姐係邊到

油麻地

如果淘寶都無

咁你只能收二手

不過隻嘢其實唔襟玩
擺下就勉強得

有冇鋪頭有得買

我呀哥好想要

算啦 近睇屌喇媽系列

認真？

又未算咁差既
小瑕疵就一定有
成體唔錯

整

Carousell 大把

等下水返貨啦 過幾個月實會出既
利申：都等緊

遠睇就正既 近睇透明位發黃
啲膠脆卜卜 大力啲都會爆膠
原價入既話不過不失
炒價入就唔值嚕

師兄有冇圖睇下

得返依張圖已經賣左
奥米加個膊頭透明位有層霧咁

有冇人知邊度有khzone劍皇獸買

邊到仲有戰鬥暴龍模型賣？
成個油地旺角都冇

繼續收gem 戰暴，獅子獸

淘寶貨，絕左版，唔洗追。

我想揾返隻加魯魯

之前係旋拍見到 $350 二手 不過睇落好多塵

我上個禮拜整到呢度了
又真係要塞得大力啲

向炒家求救啦

我想知有冇人玩過D real？想搵返戰鬥暴龍獸

收幾錢, 係度開價

呢隻我入左正版之後淘寶入多隻老翻

依家啲老翻已經可以翻到一模一樣連色都係cls

國產係好癲

有無圖可以對比一下

可能係廠貨

個月球燈有d伏 藤球燈正好多

上amazon jp訂？

去睇下先

屌西乜童夢執咗？我仲等緊隻細金剛武神

有冇人知wargreymon amplified 模型下一水係咪11月到? thanks

普通版模型都2百幾炒到3百幾
唔急玩咪等下一水

汁左好耐啦

有無350樓下戰鬥暴龍 咩區都得

之前福利賣350
唔知仲有無

380今日睇

另外日本經過見到

好平

400都有人買

下水要下年二月 啲人要跟潮流

下 點解要咁耐既

算快架啦 四個月咋嘛

戰鬥暴龍獸好似仲有得訂$280 十一月到貨

where

英文呀

好人有好報

要聯絡佢？我見sold out

早兩日都仲有 應該係你遲左 今日都31號啦

你真係有愛既, 頭幾日出果陣就買左啦, 一定有第2批翻貨, 慢慢等到11月/2月, 唔洗再問依家有冇, 依家肯定要食炒

隻戰暴我屋企附近賣390,仲同我講得番1盒

等下水$260至$280, BTW 最近收到張奧米加金卡, 好貴, $500

點解呢隻炒得起,另外一隻奧米加就好多貨

戰暴第一次出模型，仲要出等靚。奧米出左好多次啦，同舊版分別不大。

證明數碼暴龍只要出得靚，仍然有好大市場，只係Bandai唔識玩

啲扭蛋就有待改善，好多QC

我好耐冇留意同砌模型,見到隻戰暴都忍唔住想買,不過而家冇哂貨
同埋隻奧米加質素點,如果唔差都想買番隻

呢家無追嘛

舊模改少少再出
狗也不屌

無誠意,完

v馴獸師有冇出過周邊野？

估唔到又幾得

要之前訂現貨揾到既話你預6-700一隻
3cm款我見有現都要3xx

奧米加gem 有冇ching買左有冇人分享下

垃圾

Why?

我覺得好靚wo,我隻QC正

佢仲有完全體同究極體，但我覺得呢叫對最靚，其他都無再訂了

好佔位隻腳趾又幼又尖 大力少少撞到勾到應該會斷
加魯魯炮重得濟 成隻向左邊打斜左 個地台遲早爆膠
戰暴果隻高質好多

係 成熟期起碼得得意意先

隻鋼鐵9魯魯細隻到個價錢同奧米加差唔多on99

其他款有無圖？

鋼鐵加魯魯而加仲有冇得賣？

其實都唔錯，不過咁貴就不了

支那出？
如果係 唔撚好買啦 屌

NX系列有無咩消息

好似死左咁
之前仲以為會出劍皇同杜納斯

nx出咗邊幾隻，
紅連/奧法/ 奧米加？

係，都已經無新款會出咁

就算官方又咪係支那

翻版正版唔識分大陸仔

有愛咪得

睇黎你唔明咩意思

分享下SHF
開箱覺得堅靚

初版靚d

D art 初版膠味好濃

巴打邊到買到？而加仲有冇

有無人係甜魔法訂左戰鬥暴龍
唔知幾時有得拎

預咗月尾

終於買左無印blu-ray

超進化魂01-08 成套有冇人接
06甲蟲獸 全新08 黑戰 全新
其他只開盒

800$

無印係咩意思？

即係01

第一輯？

係啊你開圖見唔到㗎咩？

想放依幾樣清下野，
暴龍機全新未開連特典
三set card就剩入卡套封存
有興趣tg: pkmlihkg

有無巴打識人/舖頭會整暴龍機?
有部美版03入電後黑畫面長響

又一GK 可惜

幾錢？telegram傾：kkk9413

有巴收到X2未

孤未派

熊貓有日版現貨$320

有無人知呢隻幾時再出同去邊度買/訂

下批12月

你班友6月到依家仲緊支那貨打飛機

收GEM暴龍獸，女惡魔獸，data3隻迪露獸
另放天女獸（已開)
有意pm

收天使獸

收gem 戰鬥暴龍獸
有冇盒 有損 都冇所謂

Am I too late?

尋日孤仔wtp黎有暴龍機攞 大家攞左未

你唔係要幫林生打氣咩

林生唔賣暴龍機喎

知唔知林生仲捱到幾耐
Btw 我未得閒去拎暴龍機，正路紫色會炒起

我都唔撚記得自己訂左邊隻色了

好彩訂左一部，因為佢之後會出終極版X3

呢部我都忍唔住有訂

求奇啦，反正唔係貴，200幾蚊

未放 留tg

instagram搵數碼暴龍有一條友代緊

想問各位 應唔應該訂奧米加獸x抗

非打手 jinighi_shop

細個好L中意玩美版暴龍機
而家係咪絕曬種？
日本版果啲唔太好玩

係，得日版有出復刻版，海外版全部收晒皮

其實真係唔知下次再幾時出電波暴龍機

上次去秋葉原，好難先搵到少少digimon玩具😂

Ching 係邊頭搵？ 下星期過去行轉

喺涉谷見到

想問自己砌的數碼暴龍模型,係咪暫時得FRS個2隻

轉頭揾揾先，記得幾近秋葉原站

食水咁撚柒深？係淘寶果間鋪訂3cm 98人仔，8cm 288人仔咋喎

確實邊間就唔記得，淨係記得喺mandarake附近

你都識講訂依加已經無得訂 一派貨變現貨就升價架啦

太貴了一set400都有找

有無人會訂x抗奧米加獸

邊隻

問過，無得訂

秋葉原同中野依家都係水魚價

Bandai個隻

訂左

地址用順豐得唔得？

隻究V好正 幾時出

機暴
係得一隻手有爪？

一隻機械爪

問得出呢句好明顯真係唔識

隻金屬藍正

如果隻機械暴龍係藍色就正

出完疫苗再出病毒一雞兩味

機暴靚過隻19暴龍獸好多

好耐無留意又懶得google

呢個真，真係入必買list

如果依隻跟太一出，好難會再出藍色

V龍有無定價？

X抗體 ver2有無進化表同攻略

冇, 已轉售, 賺60蚊

等X3終極版啦

今日福利返左貨, 250, 我覺得會再跌, 唔急

已售罄

淘寶上星期買左阿爾法同紅蓮 好撚型

食炒啦, 咁遲先來買, 冇千五蚊唔洗指意收到

等佢再返囉, 又唔係魂限, 只會不停返貨, 直到賣唔哂為止

已掃2盒, $250

孤仔$260 大把貨

慘！我兩部20TH超龍機隔咗半年冇開，一入電一部冇SAVE，一部響一下畫面得條線⋯⋯ 唉

會唔會出黑色

超龍機成功開返有SAVE了，嚇死我！
拆好幾次電，拆機吹下按下先好返＝.=
而家對呢D機冇咩信心，遲早有日實掉SAVE

早賣早著~

自己噴啦

以bandai一貫做法 黑色應該唔會出通販
出喺PB賣貴啲

已預計到，超進化魂黑戰就係一例子。

咁大條水魚

如果係ver2/3某d特別色都值得嘅

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

邊隻色

美版就抵 日版抵！

仲1516緊

有無人想收戰暴 鋼加 奥米gem 好阻掟

有興趣戰暴

一隻就不了 sorry

遲d如果出搵我

你係咪即係咒我其他兩隻賣唔出
我諗住三隻千五就算 無盒有少少傷

三隻千五咁抵

貴啲都得？我未出post賣
仲執緊屋

3隻1500要！我係撞左自己有鋼加

有意要哂

上面打錯ID
呢個先岩

收左幾個月

師兄我都有興趣

孤仔返貨佢fb無講，
係唔係要得閒經過先知佢，有冇返貨？

之前inbox佢有冇返貨，又話無。

應該就係 我前幾日就係行過見到有成橦

大貨, 明眼人246, 福利250, 孤260, 奇趣298, 荃灣LEGO298, 模倉500(奧+戰)

明眼人不了

孤好似464/484（奧+戰)

10月尾係sweetmagic訂話十一月派貨，依家都未有

模型當然買現貨, 洗咩訂

應該貴啲都得，1500真係佛都心動

已賣

1500？買果個執到

多少少咁啦始終無盒又有少少花
三隻嘢好阻掟

新GEM黑戰鬥暴龍獸同之前出過的有咩分別

唔識日文既廢j響facebook見到有鋪一次過賣好多款唔同既周邊
其實日本實體店/數碼暴龍專門店響邊度架

巴打，知唔知邊間有得訂， 我睇過孤仔，賊船，國寶都無

淘寶有啦, btw用左700幾人仔買左Gem鋼加

黑戰唔值 香港訂1900uo

1900我買到Gem奧米加有找啦

黑戰少左個太一仲貴左 又同模 搵笨柒

根本就翻模用黑色油，仲要個盾背面唔清走戰紋。

依家話再販都係清倉底貨

咁我上淘寶算

雙12大把優惠，800蚊港紙就買到Gem鋼加😏

仲用淘寶，比啲尊嚴啦

正價幾多？岩岩出唔係都要千幾嫁咩

用淘寶仲要大大張圖cap出嚟
啲骨氣尊嚴只值幾舊水

平咁多會唔會係次貨

巴打 優惠碼係咩？

8點準時9衝去俾錢，一野減600蚊，買埋隻奧米，爽!
優惠碼: XmasGiftTaoBao，可減100蚊，用信用卡付款再減多50元

係囉

依家買仲有冇-600個優惠？

無，要等下年再戰~

自己買完過哂時就唔好講出黎啦
跟住叫人下年再戰
把撚咩

食炒/等再販都唔用淘寶

代理版唔係假嘢咩？鋼加以我所知幾個月前有假嘢4xx$但全黑色

之前雙11係依間買左Gem戰暴，正版

放心 我唔係酸你 唔洗用依啲表情
幾百蚊有乜好酸 就算十幾萬都未酸過
只係好奇點解叫代理版

淘寶大撚把貨啦，都唔知點解香港隻隻都要炒。 基本上鋪頭淘落來再賣番出去就賺幾百蚊。

香港圈子細 鍾意得都三十歲左右
仲有幾多個會玩玩具 平時都係來來去去幾個人討論

即係中國代理 中國既行貨

好心啦 用淘寶仲咁撚自豪 垃圾

玩具可以唔買，
但為左平幾舊水連尊嚴良知都可以出賣，
中二病講句太一大和都睇唔起你班垃圾

仲淘寶，比啲骨氣啦屌你

連鼻屎獸都不如

福利又黎
戰鬥暴龍獸終於再到福利❤️
將於今天12月14日下午5:00，開始發售！請留意，每人限購一盒，多謝合作！🙇🏻
$250@

屌而家先睇到
Molamola

我上次都話左會無限返貨，佢驚賣唔哂多過你買唔到啦，仲會返貨，放心